今季英超big6戰績

最勁嗰隊居然比最廢嗰隊多三十二分 倫敦三寶起碼有七字頭 曼聯得六十六分

曼聯真係影衰哂big6其他隊

有冇諗過曼聯其實成季都放緊水？

兩隊勁到

666🤙🏻🤙🏻🤙🏻skr

狼隊respect

Er同市光榮計曼市平均分同倫敦差唔多

其實擺喺任何一個賽季都champ到

66分收貨啦 我地曼聯黎架咋

英超big 6最差個隊係60 分wor

叫返Big2算啦

其他差廿幾分...

今季唔應該叫 Big6 啦 Big2姐

19 9 10 差啲大三元

英超Big6最差個隊李城60分都無呀

李城得52分咋

對唔住lor

講往績MC上季成100分，今季猁97分都係俾人98分騎住

賤種狗又想攞曼聯做遮醜布？

邊個醜d本末倒置

嗯

唔係馬列斯射失12碼，兩季都100

0英超，97分亞軍返入狗竇哭喪啦猁狗